N號房趙主彬「侵犯伸狼爪」女團APINK普美！

▲N號房事件嫌犯「博士」趙主賓聲稱是他委託去偷拍申世景，是對方沒經驗才被抓。（翻攝自wikitree網站）

圖文／鏡週刊

前年韓國曾爆出女星申世景與APINK成員普美，赴海外拍攝綜藝所下榻的旅館房間，遭製作團隊外包的攝影組員工安裝了偷拍攝影機，幸好還沒拍到他們就已經被發現，而安裝的人也被移送法辦。今（27日）韓媒爆出，N號房事件嫌犯「博士」趙主賓聲稱是他委託安裝偷拍設備的。

▲申世景（右）與普美前年為《無國界的大排檔》赴海外拍攝。（網路圖片）

據韓媒wikitree報導，今年1月底，趙主賓在「博士房」稱他擁有很多藝人的偷拍影片，「偷拍申世景的工作人員也是我委託的，因為對方沒經驗才被抓住」，聊天室有人問怎麼付錢，他說偷拍成功才付錢，收費韓幣300萬元（約新台幣7.4萬元）。

前年9月申世景和APINK普美為olive頻道的綜藝《無國界的大排檔》到海外取景，申世景在房間裡發覺外型像是一般行動電源的物品有點奇怪，原來是偷拍攝影機，所幸沒有拍到有問題的內容。而被抓的工作人員當時辯稱是個人收藏，之後遭判1年6個月有期徒刑，緩刑3年，還要接受40小時的性暴力治療與120小時社會服務。後來申世景在節目記者會上更譴責偷拍行為與意圖非常錯誤，一定不會饒過偷拍者。

啲死台狗垃圾標題

又聲稱

定延無事就OK

男人驚咩俾人偷拍

下 特登入去睇男人？痴線？

放心唔會有人對佢有與趣

下 你上錯forum?